話時話，醫神，千樺，檸檬，祖兒咁耐有冇為香港人出聲？

以前好多香港人當佢地同埋啲歌神咁拜，大大話話都賺左香港80至90後十幾廿年錢，佢地有冇出黎講番句公道說話先？

有呀 一早做曬護黨手

《文匯報》昨日舉行創刊70周年酒會，同時宣布成立「文匯之友」聯繫各界友好。昨日除了有一眾高官政要出席酒會外，樂壇天后容祖兒亦以「文匯之友」形象大使的身份現身。她在受訪時大讚《文匯報》形象正面，並清唱一曲《我的驕傲》賀該報大壽

果班係支那護旗手黎

千嬅有出過聲
不過係奶共

仲駛問

與其比幾百蚊睇 不如捐比前綫
大敵當前 共患難
你可以話輕鬆下
但係今次唔睇 可以留翻下次睇

當年高登女神

人地一早表咗態啦

唔好迫啦，出完聲可以點，死多幾個？保存實力仲有可能贏個局，出啖氣全部死真系冇野好講，宜家搵人出黎仇咩？

今時今日無出聲奶共算係咁

當然出聲撐示威者全香港全世界都會credit你

至於果班奶共偽人，全香港全世界人都會記住你地，幾多年後都會有人提起

艾申612已經出過聲

淫k都無，今鋪係照妖鏡

其實人權法係咪應該制裁埋全隊警隊？

冇出聲算係咁啦

佢哋唔會同錢作對

人地開支一年過千萬、出聲點生活

賺完香港人錢完全可以無社會責任架？

安琪呢？

藝人出聲有撚用
富豪出聲先有實際作用

你而家先知

好撚傷心

單春唔屌得架，屌佢D連登仔會話你分化轉移話題，話你阻住佢地搶演唱會飛。

咪撚理班偽人啦

諗起梅姐